0612小小建議，前線義士們我可以浪費你幾十秒時間嗎？

其實三角形既係最好力又好攻擊既形狀
唔好用三角形黎砌鐵馬
尤其個尖位有啲有攻擊性啊，尖個啲嘢
傷到人就唔好啦

祝大家武運昌隆

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

片裡面D防暴比人丟器由蛋都唔抆槍
香港呢
小小事就抆槍

香港警犬剩係打自己人
點解要做狗啊？威囉，英雄主義，疊馬
係香港拎住支炮係威啲嘅